# DataWareHouse RapidMiner


Solo es un repositorio de prueba Académico

Los Scripts de base de datos están diseñados para MYSQL

El ETL se encuentra como archivo de exportación de RapidMiner

Las fuentes están construidas en archivos CSV EXCEL y Scripts SQL

El video demostrativo se encuentra en https://youtu.be/Ti_BvJSOTsw 





xd
